五毛關首度打打“一切都是因果報應”自爆係五毛，同五毛關係大陸教書收共產黨錢有乜野關係？有圖有真相

一隻自爆係五毛狗。

一隻收共產黨錢扮港毒。

唔怪得五毛關打手日日出貼含五毛關啦。

五毛關一畀人踢爆係五毛，佢隻頭號打手就一定第一時間衝出黎護主架

大陸仔唔識英文，以為執到寶

op用順豐㗎

五毛關打手“一切都是因果報應”日日出post含五毛關撚真係令人作嘔呀。

佢隻首席打手自爆係五毛狗，有圖有真相

五毛關係大陸教書又唔見你隻五毛關打手講？

五毛關班打手先會叫五毛關做關sir, sir 佢老母咩，收共產黨的五毛狗

醬仔都快d黎貼五毛關係大陸教書收共產黨錢cap圖啦

我有開po不過係稱讚佢

你條五毛關打手，日日出post含主人，真係垃圾。

五毛關打手，你日日幫主人含撚有乜感覺架？

五毛關打手“一切都是因果報應”，你收左五毛關order要追擊我，做乜鳩又潛水呀垃圾，你班五毛要玩咪同你班五毛狗玩下囉。

五毛關同佢隻首席打手都自爆係五毛

順豐速遞，反共人士首選，唔用係五毛狗

某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

有圖有真相呀五毛狗

順豐速遞，反共人士首選，唔用係五毛狗

某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

［重貼］

五毛關首席打手自爆係五毛，咁五毛關係乜？自己諗啦

我一非學獨聯成員二非打手，自己柒咗就大叫捉五毛

咁你又出咁多含五毛關post, 有哂 cap圖架五毛關打手

係你自己爆自己係五毛狗呀，白痴五毛關打手

唔識英文就唔好引我笑啦

又俾你成功spin咗去九萬丈遠

識英文的五毛狗

OP做乜咁折墮搞到要改名?

勇武on9仔做乜咁折墮做五毛關隻含撚狗呀？

同埋問你主人五毛關啦，的一向用呢個名架，做打手都專業d啦唔該。

五毛關及其含撚打手已經入左3隻，續隻續隻黎要排好隊形呀五毛關打手圍。

屌，點解無左勇武含五毛關青年架，點樣可以加番上去？

關唔識英文咩事?

咁你到底係咪五毛?

原來唔單止文盲仲係弱智

五毛關打手自爆五毛真身，畀我踢爆痴左線

咁又無你做五毛關打手 奶共收共產黨錢咁聰明囉

最後無去到in

係你自己話要做番五毛，即係一向都做開五毛，自爆完又扮唔係五毛，你班垃圾五毛真係柒，平時就靠人多蝦蝦霸霸，五毛狗真係隻隻扑街黎。

Goodest cantonese

你覺得張圖邊隻字有表達到你最後無去in嘅意思?

你講你自爆係五毛個段自白？

耶撚要做5毛

有圖都可以扮唔係，但五毛關d屈毛圖就打哂飛機，呢班五毛真係食屎狗黎

五毛關係蝗蟲教師唔係耶撚噃

咁都無講我有去啫，當時無錢開飯有人問我做唔做，去上班台呻下就等於有做？

非基督徒

我當時意思應該係報仇唔係重操故業

我而家做番五毛維生都唔係表達你做五毛嘅意思?

斷章取義咪係囉

你自己講到明做番五毛維生, 我走嚟話你做五毛, 你都可以話我係斷章取義, 確係冇得頂.

五毛關班人個個係咁架啦，佢班五毛屈你毛果時有無話 斷章取義?

我一向反對無證無據話人收共產黨錢出po

1.做番齣好戲=一向做開好戲？
2.如果我係「重操故業」，我標題就唔通啦
3.因為之前得罪過你就入嚟扮中立實則夾埋op斷章取義？

咁你日日出 post撐五毛關?
你又日日mon實五毛關d敵人，幫五毛關攪鳩人?
五毛關屈毛又唔見你同唔毛關講同一留話?

扮乜撚，你連五毛都肯認，做乜咁 抗拒認係五毛關打手?

你幫五毛關攪鳩我就預左我會反擊你啦五毛， 先撩者賤，你扮乜鳩野可憐呀五毛狗。

我記得之前同你都無牙齒印，仲成日勸你唔好發癲影響泛民vs焦土戰情，好似有次笑你柒咗（就真係唔記得邊個po)，你就發癲咬我，咁得閒咪笑下你，與你同關愛座私仇無關

反對我批評我笑我的一定是關愛座及其打手

我不看《延禧攻略》，只用順豐，是反共先鋒

因為你次次都護主，你主人屈毛你就次次扮睇唔到，我地屌五毛關係5就次次撐佢，我有無講左? 我有大量圖你含五毛關撚，你扮乜鳩可憐啦五毛狗。

你睇番你日日出含五毛關d含撚post啦，扮乜鳩野 無辜。

你同關愛座嘅私仇唔關我事，咪咁小學生啦

日日出post含五毛關撚盲果個都睇到啦，扮乜鳩 無辜。

我已經唔理你班五毛，係你條五毛走黎攪我，我話撚左你班五毛攪我，我一定還拖，你 先撩者賤，扮乜鳩野可憐。

如果根據「先撩者賤」理論，係你咬人在先

你條五毛係你含五毛關在先，扮乜鳩可憐，無毛狗無一隻是無辜的。
一陣補圖。

五毛關分身acc 子_羽 出現注意，連呢個舊分身acc 都要出埋，五毛關身邊班五毛跳船啦。

某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

被人恥笑唯有大叫捉五毛遮醜

認住呢隻五毛狗

某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

駁唔到

五毛狗自爆都咁高調，依家d五毛真係好無恥

幫襯完順豐又上連登捉下五毛先

五毛狗日日出post奶五毛關。

你推晒啲舊po上嚟然後cap圖誤導人我連出幾個po 不過幫襯順豐嘅人啲質素係差唔多

某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

駁唔到唯有大叫捉五毛

呢隻五毛狗自爆完畀我踢爆，依家發左痴狂推post

你自己自爆係五毛，要駁d乜呀五毛狗？

有圖有真相呀五毛狗

某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

［重貼］某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

駁到未？

你自爆係五毛，五毛狗

日日夜夜扮正義在連登捉五毛但係就幫襯順豐係咩心態？

你諗到點拆話我知啦

你條五毛狗都自爆係五毛啦，無人會理你架啦，做得唔毛狗就有咁下場架啦

所以柒咗就要大叫捉五毛，學到嘢

做乜咁下賤要做五毛，重要做五毛關含撚五毛狗

有圖有真相，五毛狗自爆

無錢開飯咪考慮過囉

五毛狗你答我點解要做五毛咁下賤，重要做五毛關下線五毛。答啦五毛狗

其實你係咪精神有問題？

你做得五毛狗，你係咪有精神病？

有圖有真相

真係慘，泛民有咁嘅支持者，快啲去睇醫生啦

真係慘，五毛關有d咁含撚打手五毛狗，共產黨請埋你呢d白痴五毛，真係好垃圾。

有圖有真相

佢用個「番」字就得，人哋用就代表曾經做過五毛，不過條友一向非理性，慣咗，青山醫院好多人都係咁

自己推晒啲舊po 上嚟扮我狂出po

五毛，你自己大大隻宇話做“番”五毛架五毛狗

［重貼］佢用個「番」字就得，人哋用就代表曾經做過五毛，不過條友一向非理性，慣咗，青山醫院好多人都係咁

你做番五毛狗就得就大哂呀？

答唔到精神病又發作

你主人收共產黨錢你係咁出post含你主人五毛關撚又唔敢答呀？

有圖有真相

你可以狙擊佢，我可以笑你用順豐

你做五毛狗，你含五毛關撚，我可以屌鳩你呢d奶共狗囉

你呢啲指控與事實不符

話撚左你班五毛狗攪鳩我，我一定返拖，先撩者賤呀五毛狗。

有哂cap圖呀五毛狗

一邊用順豐一邊反共仲唔俾人笑

你一係唔識字一係明知都屈，泛民支持者就係咁衰格，唔怪得知咁多人都加入焦土行列

你一邊做五毛，一邊奶五毛關做五毛關打手

有圖有真相

有圖有真相，阿廢係共產黨
有圖有真相，阿廢係黑社會

你自爆係五毛狗，邊隻字屈你呀，有人格的五毛狗

連interwview都無去，無錢開飯時考慮過啫

你張相親口自爆自己做番五毛，依家又話無去，信你邊句呀五毛狗？

有圖有真相，五毛狗親自認自己係五毛。

私怨上腦無得救

你同你班五毛關打手不斷咬我係公事？

小學畢業未？

你咁有興趣追擊我，我咪禮貌地回禮囉。

你用順豐係你自己講
但我就無去interview
即係笑你用順豐你就可以用文革手段「還擊」？

你條五毛狗自爆係五毛啦，又扮唔認，有哂圖呀五毛

堂堂泛民支持者用文革手段，最好笑係你都用「貼番」一詞代表第一次貼

堂堂五毛關首席打手自爆自己係五毛，畀我踢爆貼哂圖又唔認，共產黨教出呢種垃圾五毛真係柒

1.我根本唔係關sir打手
2.我無去到interview，你貼張圖都無講我去咗

咁樣奶五毛關都唔係五毛關打手，有圖有真相，我大把你奶五毛關圖

五毛狗，咁你係咪話自己做番五毛維生？有圖有真相，答啦五毛狗

五毛狗自爆

阿廢：「五毛關首席打手自爆係五毛，我貼番佢張自爆五毛圖出黎，佢話我屈佢囉。」

堂堂泛民支持者用文革手段，最好笑係你都用「貼番」一詞代表第一次貼[/quote]堂堂五毛關首席打手自爆自己係五毛，畀我踢爆貼哂圖又唔認，共產黨教出呢種垃圾五毛真係柒[/quote]1.我根本唔係關sir打手
2.我無去到interview，你貼張圖都無講我去咗[/quote]五毛狗，咁你係咪話自己做番五毛維生？有圖有真相，答啦五毛狗

五毛又出現含五毛關撚

五毛關同佢個首席打手互推互含連環圖

嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。

五毛關啦？

op不單用順豐，更好有可能係林鄭打手，大家要小心

圖都無張，你話你老豆係五毛關都得架啦，我就有你自爆五毛圖

有圖有真相，認住呢隻奶共五毛

自己講過又唔認

你講呢隻自爆五毛？

唔識英文又中意用順豐，好大機會係新移民

關子al中國文化篇章拿u

屌，五毛關講野信一半都死啦，佢咁愛國又點會咁啦

五毛又開工啦

反林鄭係五毛；幫襯順豐、幫林鄭度橋挽救民望唔係

五毛關打手又同主人開工，又中

你開名鬧我又唔俾我還拖，精神病患者之特徵

邊個攪邊個先呀五毛，你攪我一次我就貼你自爆五毛圖十次

先撩者賤呀自爆五毛狗

你發狂咬人先，卻成日妄想被迫害

我出完呢個po你就發癲咬我

揭開自稱泛民支持者會員未來撚阿廢誣蔑其他人恐嚇佢及admin唔理佢之真相

先撩者賤呀自爆五毛狗"一切都是因果報應"[/quote]

精神病人係咁

先撩者賤呀五毛狗，你班五毛攪我我一定還擊架五毛狗

自認幫襯順豐

突發 : 順豐落order要用微訊，我死都唔裝蝗app呀屌你老母。

幫林鄭度橋，呼籲俾機會林鄭

嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。

[/quote]

入葵涌醫院接受治療啦

[/quote]
自爆五毛狗又開工啦

林鄭打手又病發

你老母就林鄭，我屌你老母呀五毛狗。

自爆五毛狗老母都係畀狗屌的

[/quote]
自爆五毛狗老母又畀狗屌